洗機問題

洗機一定係呢個畫面先，咁我揀左下面果果

之後正路都係將佢格式化再刪除，但係我將3個格式化左之後刪除個制都係按唔到。求咁多位絲巴幫我

同學刪左先格喎，BWT已經可以係磁碟0到安裝，磁碟1應該有資料唔好格式化

我裝完會變成咁，我想將個系統放入去119GB果到，而家圖中咁我會唔夠位。另外你話刪左先格 其實個制變左灰色，冇得按

裝多個window係a盤 之後入a盤個window先可以del依加果個

好，我試下先，唔該晒